กว้าง|ความ|หนา|รวม|คอมพิวเตอร์|คือ|คือ|คอมพิวเตอร์|ที่|อาจ|ไม่|เหมาะ|กับ|ผู้ใช้|ทั่วไป|จอ|จุด|แข็ง|ของ|ชิ้น|ถ้า|ไม่|รวม|บอร์ด|อุปกรณ์|ทดสอบ|ราคา|อยู่|ที่|ที่|ผู้ซื้อ|ต้อง|นำ|ไป|ประกอบ|เอง|
ที่|ผู้ใช้|งาน|ต้อง|นำ|ไป|ประกอบ|เข้า|ด้วย|กัน|ที่มา|นอกจากนี้|โปรแกรม|ที่|ผู้ใช้|งาน|สร้าง|ขึ้น|ยัง|สามารถ|เชื่อม|เข้า|กับ|ระบบ|อิเล็กทรอนิกส์|ที่|บอร์ด|อุปกรณ์|ทดสอบ|แบบ|ไม่|ต้อง|บัดกรี|ได้|ด้วย|นิ้ว|บรรจุ|บอร์ด|ทดสอบ|อุปกรณ์|
บอร์ด|ลง|อุปกรณ์|ด้าน|ซ้าย|บน|ของ|คอมพิวเตอร์|มี|รู|ถึง|บาท|ประมาณ|ประมาณ|ประมาณ|พัน|บาท|พัน|บาท|ภาพ|จาก|มา|พร้อมกับ|แผง|วงจร|ไฟฟ้า|มิลลิเมตร|มิ|ลลิ|แอมป์|มี|ซอฟต์แวร์|ที่|กิน|สเปก|น้อย|ราคา|อยู่|ที่|ราคา|เต็ม|สำหรับ|อุปกรณ์|ครบ|ทุกอย่าง|คือ|รู|
สามารถ|สั่ง|ซื้อ|ฮาร์ดแวร์|ไม่|ใหญ่|มาก|เป็น|เว็บไซต์|เพราะ|เพื่อ|รองรับ|การ|ดัดแปลง|ของ|ผู้ใช้|งาน|แต่ละ|คน|เหมาะ|มาก|สำหรับ|ผู้|เริ่มต้น|สร้าง|โปรแกรม|พื้นฐาน|เหรียญ|เหรียญ|เหรียญ|แต่|เป็น|คอมพิวเตอร์|
แต่|เหมาะ|สำหรับ|โปรแกรมเมอร์|ผู้|ต้องการ|เรียนรู้|ระบบ|และ|แฮ|กกิ้ง|โดยเฉพาะ|แป้นพิมพ์|และ|และ|ถ้า|ซื้อ|แค่|บอร์ด|เปล่า|โดย|โม|ดู|ล|ใช้|ชิป|ได้|ที่|ไม่|ใช่|คอมพิวเตอร์|สำเร็จรูป|DIY|
DIY|
ELLO|
ELLO|
ELLO|
ELLO|
ELLO|
ELLO|
EllO|
Geek|
LCD|
PIC|32|
PIC|32|
RAM|
RF|แบตเตอรี่|
Touchscreen|
crowdfunding|
crowdsupply|.|com|
crowdsupply|.|com|
microcontroller|
